含大‧轟瓏灣2期開售253伙 首小時即沽22伙

受惠多個全新盤開售，近期一手市場氣氛熾熱，不少發展商趁機推售餘貨。中國恒大（3333）屯門青山灣恆大‧珺瓏灣2期今日進行新一輪銷售，首小時即沽22伙。

有無人知最後賣左幾多

夜晚都冇再出新聞, 通常凶多吉少

嘩屌個個位，記得買車位。

屯公撞一撞 車位都冇撚用

要買 買埋直升機加停機坪

買埋船泊位

最後賣左33伙...

咁多

行去黃金海岸揸船咪得囉

沽出13%

買咗嘅人會唔會嚇到震

屌
見到個名即刻諗起呢隻野

一陣有AA入黎咬鳩你黑心淡

我係樓市好友黎，睇唔過眼轟龍開咁貴呃人

不嬲返工深井段架啦
直出荃灣20分鐘架喎

遲啲oma 帝御入埋伙，20分鐘未必得

我對轟龍灣既印象
只係得返dicky仔用四球幾買開放式
然後仲要自我感覺良好

Dicky仔還好嗎？

想搵返佢段新聞

「人生最重負債就是這一刻！」90後的Dicky向地產站記者說笑，他近期成功買樓，並直言入市後心情，可以說輕鬆了，但亦感到有更多責任落於自己身上。

Dicky早前購入屯門恆大‧珺瓏灣的一個223平方呎開放式單位，成交價391萬元。他指是次上車採用發展商按揭，可承造9成按揭，即首期約39萬元，全數由自己支付及供款。項目現時為樓花項目，明年8月份可交樓。

居住屯門區的Dicky表示，是次買入單位是為了上車自用，亦有打算將來與另一半結婚時可使用，故一直都以長大及工作的屯門區為目標。

Dicky指，自己為人較小心，不太懂投資，主要以儲蓄為主，每月約三分之二的收入亦會儲起來，主要因任職地產代理工作關係，收入可謂「多勞多得」，收入高峰的時候可達六位數字，加上少娛樂，「去旅行都去短綫的，澳門等不用坐飛機都去到」，故工作近2年，便可以成功上車。

初次入市便遇上近日疫情及環球經濟不明朗，Dicky指單位自用，對他而言未有太大影響。Dicky指，「衣食住行，住是生活中的必需品」，未會太擔心經濟環境差影響自己計劃。

加上跌市等屬大環境因素，「大家一齊跌一齊升」，認為跟大市去向，加上現時直至有結婚計劃都未有賣出打算，現時入市亦給自己有個住屋保障。

DICKY：一步一級上 不要急去買「夢想的家」

問到對其他望買樓上車的90後年輕人的建議，他指應「腳踏實地一步一級地上」，首次置業應揀選自己負擔到的物業，再慢慢轉換上去。他指不要急去買「夢想的家」，買一個自己負擔不到的單位。

入市決定方面，一手新樓優惠較多，入市相對較容易，但亦要考量自己的需要，如新盤樓花期較長，如急用亦只可揀已入伙的新樓或是二手項目。

現時任職地產代理的Dicky指，始終周遭的人及環境都對其入市心態有影響。身邊有不少前輩及朋友都選擇以買樓入市為計劃，加上屋企人及另一半亦支持自己上車計劃，「先上車有層樓，再plan下一步。」，於周遭環境都指「唔得、唔可能」的時候，家人亦給予正能量支持。

呢d咁既西位都買得落應該未識驚